究竟係點樣嘅人先會比人瘋狂hea覆都仲可以繼續問無聊野

節錄段對話過你地睇
=我 =比我hea果個

:去得番葵芳了🤣
:👍🏻
:係咪凌晨先起身？🤣
:唔係
:又夜晚打機打天光？
:冇
咁你凌晨2點幾sd msg係做緊d咩
:玩手機
:玩到幾點先訓

有冇人解答到我呢個人究竟咩心態好不解

可能佢同時同緊好多人傾計

咁人地要講啲咩你先認真覆

原來係大忙人
上次我已讀佢 佢都仲搵我
差啲以為係鍾意比人hea既痴線佬

佢係鍾意你嘅痴線佬

一開始我都認真覆佢架
但越傾越覺得呢個人好鍾意八人私隱

會唔會係咁我同佢靜係見過一次
連朋友都唔係

想溝你

Fb tg 厹既數量多到不能想像～

溝女溝到人地覺得煩真係

咁人哋唔識溝女但係又想搵野聊你傾所以咪邊左咁

咁要溝女呀嘛

除咗hea佢已讀佢block佢之外仲有冇咩方法令佢知難而退

唔受溝呀依家

唔受溝咪咪撚覆囉 毒撚係會ff架啦

靜音加已讀佢算啦 冇架啦 你唔理佢一段時間就應該識收皮

試過 冇用

屌 我都有個同學係咁
之前話想追我俾我拒絕咗
到佢好似有女又係咁R水吹
就嚟燥底block鳩佢

咁好啦keep住唔理應該好啲
條友明明問過我興趣
但完全冇問關於個方面嘅問題
靜係問埋哂啲無謂野食咗飯未做緊咩又打機

個種屌其實你想點嘅感覺真係好易令人煩躁

希望佢唔好再煩純粹覺得未有藉口比我block

你要希望佢會自動波識收皮

屌你老母！

仲要講埋啲懶係曖味嘅嘢我屌

屌我老母都冇用架！

可以繼續嘅都痴撚線同單機自言自語有咩分別

屌嘔心
你都拒絕咗佢而且佢又有女
直接block都冇咩問題

係平時block都懶 同男朋友傾計用imessage
其實wts/ig/fd 根本擺設嚟
btw早幾日block咗
屌真係𢦀鳩鳩 十八九歲講嘢都仲好小學雞

嘩樓主一定係靚女仲要夜晚會打機

你唔好覆佢啦，有條由同我講第一句野我已經唔覆佢。

直接話佢好煩

個種人真係連做朋友都冇可能

點解要放我上連登

一般啦
一冇野做就想打機

對唔撚住呀

佢究竟講咗啲咩可以第一句就收哂皮

好似好衰咁

係現實某D場合傾過下計既男人，攞左我Facebook 之後無啦啦message我，sor我冇興趣同你傾計互相了解。下次如果又見到我會話忙miss左。
(有男朋友)

我同你情況好似
佢話想做朋友所以我就理佢
結果越傾越發現佢好鍾意問埋哂啲私人問題

其實點解仲要覆佢比假希望人

咁樣覆都叫比假希望咩
我真係以為佢單純想做朋友

樓主係仙氣女神？

只係個普通宅女咋

普通覆=基本禮貌
人哋問你野你唔答人人哋都覺得你冇禮貌啦

sor lo
毒撚係咁

一句起兩句止 唔過十隻字
仲唔夠hea

樓主未慣比人溝 都知咩料...

毒撚會咁架咩我靜係覺得佢係煩膠

你要決絕D呀

唔擅長同唔熟嘅人講野諗住練下順便多個朋友點知變成咁
打算唔理佢架啦

對唔住

唔洗指意問到啲咩唔會講

見你之前失戀噉傷心想做背後支持你嘅人

都話有男朋友

諗起仙氣post
睇下佢幾時po以下內容：
唔怕同你講埋，我完全唔覺得你有誠意去建立進一步，你知唔知中學d女仔同我係主動打開話題，我真係咩都唔洗做，其中有個有錢女樣唔差追我追到出晒面，差唔多送到上門，但係我都係冇接受，你可能話有食唔食罪大惡極，但係我真係對佢冇feel，我唔會為左錢出賣我靈魂，我個人係重feel多個物質。XX，既然你咁冇誠意，我都無謂唱獨腳戲，無謂浪費大家時間。

你果D所謂技巧我中學D女同學用到爛晒，你估我睇唔出咩
我以後都唔想再見到你
Sorry我之前語氣係重左D，我都知你好唔開心
相信你已經對我無晒幻想
其實我覺得我地性格好極端
你諗野好理性 我諗野好感性
起埋一齊實會火星撞地球
我覺得你理性到好似男人
而我感性到似女人
屌我都唔知點解會揀工程
成個藝術家脾氣
Anyway你係我見個最聰明既女仔
我見個[2]
真正 美貌與智慧並重
你再高d就完美
你而家應該憎到我死
唔出聲當你係
不過我寧願你憎我
我會冇咁內疚
同你一齊好大壓力
你好進取
而我追求自由
再加上女仔青春有限，我無謂晒你D時間
就算你唔介意我差過你，我心裏面都有條刺
出句聲好唔好，搞到我自己一個自言自語
駁下我又好
屌下我又好
我其實對你都幾有好感，你有一種好特別既氣質，係出邊d女仔冇
冇錯就係仙氣
不如到你講下對我有咩印象，我都想知下
唔講就算
你真係好理性= =
表下態，我都想知你點諗
你係我第一個只讀不回我whatsapp既人，平時係調番轉

屌笑死
真是荒謬，把自己看得那麼高.jpg

自信型毒撚咪咁

好正
有冇得睇返原圖

姐係有興趣想認識你
但佢唔知幾時要收皮

難得被人溝又要hea9人

活在自己世界

好似查家宅咁認識一個人真係痴撚線

已有男朋友唔需要

又要比假希望人

有男朋友仲hea覆人
係時間太多
定撚狗當興趣

比假希望係咁嘅咩

覆人係禮貌嘅一種

索性唔好覆麻
又要覆又要呻
你唔happy 佢有唔happy
有mud謂

*又

我本身真係以為佢純粹係想做朋友
睇完樓上個啲先知道...
唉不過我依家都唔會再覆佢